同你一齊抽絲剝繭，睇吓政府政策有冇「常理」不過起碼搵到一位被難為嘅家嫂 志雲頻道

#每台限坐六人 #警方執法 #陳肇始

【時事短評】
同你一齊抽絲剝繭，睇吓政府政策有冇「常理」不過起碼搵到一位被難為嘅家嫂
志雲頻道
（2020年10月29日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

同你一齊抽絲剝繭，睇吓政府政策有冇「常理」
不過起碼搵到一位被難為嘅家嫂

#每台限坐六人 #警方執法 #陳肇始